講出BNO入籍真相 錢志庸律師：主要係搵啲唔曉計數嘅人嚟 英國根本唔鍾意你！

英國允許持BNO港人達到一定條件後入籍，擺出一副冠冕堂皇的樣子，但骨子裡不外乎「利益」二字。 香港法學交流基金會副主席、錢志庸律師接受HKG報訪問時，以自身經驗談英國，認為英國政客的想法或出於「幼稚」、「自大」。錢律師指出，英國政客拿港區國安法做文章，渲染香港有危險，以吸納香港人。錢律師認為，「英國唔鍾意你呢啲咁嘅人」，並相當生鬼地形容，正所謂「阿叔咬兩啖，攞好嘢唔要衰嘢，主要係搵一啲唔曉計數、以為抵嘅人嚟」，認為拿錢過去英國者就愚蠢了。

HKgPao

鳩融退出咗英籍未

sor佢乜水？

每日一篇我就越嚟越放心

錢志庸監驚會條撚樣

英國好

所以中共年年有咁多官二代移民

又要日日搞鳩香港人
又要好驚人走

成段嘢可以一個重點都無？點唔識計數？點比人搵笨？

起碼作個故仔呀大佬

佢既理據呢？

咁錢生退左英藉未？

敵人話無用
放心哂

中國又好鍾意我？

藍屍傻撚

英國人鳩溶嘅網媒

HKG Pao明白了

反了反了，佢屌緊林鄭一家

英國當然係為左自己利益收香港人
係港共先咁大愛無條件收支那人

???你up乜

香港人無嘢多
就係錢多
唔介用錢買個戶籍
之後多個選擇

錢：我點同呢？我數口精，英國佬攞唔到我甜頭，我又攞到 BC，吹呀？

中國允許持雙程證人達到一定條件後入籍，擺出一副冠冕堂皇的樣子，但骨子裡不外乎「利益」二字。 香港法學交流基金會副主席、錢志庸律師接受HKG報訪問時，以自身經驗談中國香港，認為中國香港政客的想法或出於「幼稚」、「自大」。錢律師指出，渲染內地有危險，以吸納內地人。錢律師認為，「香港唔鍾意你呢啲咁嘅人」，並相當生鬼地形容，正所謂「阿叔咬兩啖，攞好嘢唔要衰嘢，主要係搵一啲唔曉計數、以為抵嘅人嚟」，認為拿錢過去香港就愚蠢了。

寫得好辛苦，有無錢收

篇野好完全係大陸西語氣

依家錢都唔使比有得移民, 點撚樣唔識計數

英國好似有treason 同煽動仇恨罪

有五毛打手文 就知移民是正確的

入籍大灣區啦

成篇野都唔知佢up乜鳩

人地199x就賣家是香港
你地2021仲係賣錢

咁佢記住咪撚去呀

錢志庸律師於英國取得法律學士(榮譽)學位，並於美國取得工商管理碩士。錢律師在香港特別行政區取得執業律師資格。他現在是律師行的獨資經營者，同時，錢律師也是香港、英國及加拿大註冊工程師。

哇 又港獨 又英國美國加拿大 不得了

我就走啦，不過block 埋你條5毛先！

痴撚線，講到北京同香港政府好鍾意你咁，人地2個月就投資左4億比香港人啦

高官屋企人有冇人係英藉？英國咁慘，有冇叫佢地返黎香港？

認為拿錢過去英國者就愚蠢了
呢句係重點

係又點？明買明賣
人地比起投資/技術移民計平/簡單咁俾國籍你

洗唔洗送埋機票住宿請你過去呀？

香港雞報

人家俾個活得像人嘅地方俾你生活要求你帶入一定經濟效益有何問題？ 你唔去後面有大能把大陸富貴同胞肯俾十倍錢去做二等公民人哋都唔肯收呀！

唔通中國人又好鍾意香港人 去英國起碼做返個人

語言障礙？

九唔搭八？

咁條數係點計？

周融肯死返英國未？

葉劉個女係邊？

支共紅媒不斷唱衰就知要走

共匪又會鐘意香港人?

同問

成段睇唔到佢個support

據《中國國際移民報告2020》顯示，2019年中國大陸有約1073萬人移民，移民海外人數排世界第3，主要移民目的地為美國（288.92萬），日本（78.48萬）和加拿大（69.15萬）。

錢志庸律師於英國胡佛漢頓大學取得法律學士(榮譽)學位、於加拿大薩克其萬大學取得工程學士學位，並於美國安得烈大學取得工商管理碩士學位。

錢律師取得多項專業資格：英國特許電機及機械工程師、香港及加拿大註冊專業工程師，及香港註冊稅務師。於1998年， 錢律師成為香港高等法院執業律師後一直在香港執業，並於2003年成為英國及威爾斯最高法院律師。

錢律師關心社會發展，他現任香港大學工程系榮譽講師、香港專業人士協會常務副主席，及美國註冊法務會計協會副會長等多項社會職務。於2016年，錢律師獲特區行政長官委任為獨立監察警方處理投訴委員會委員。

其實去英國就係你出雞英國佬出豉油，英國一定賺到笑

但問題係你去英國，隻雞仲有得你食，你留係香港/返大灣區，你出完豉油出完雞然後隻雞仲要比支那人食曬

但係你個國籍..................

佢一生人都唔識計數, 比人搵笨？

五毫子

每日一篇

唔通啲錢要益支那

大家盡快走啊

原因：
［香港民族存亡終局之戰］要戰勝共匪，救香港、救自己、救手足、救後代、滅藍絲，路只剩返一條

佢講咩
點解隻隻中文字我都識加埋一齊冇一句我明

唔洗講咁多野
你同你d仔女乜嘢國籍先？
講左再討論

其實可唔可以比個重點我

我真心想聽下反面意見但重未聽過一個好d 既point

歧視...慘得過留係香港比黑警歧視，打完重要坐監
人離鄉賤....賤得過家下比藍絲打都唔可以還手

港共出聲我就安心啦

咩意思？

錢志庸係乜嘢國籍？

幫黨出精元老成員

HKG報

敵人反對的，做對了

不如整個全球華人自我感覺惡劣訴苦集氣大會啦學陶傑話齋

樓主pin this

志庸=志向平庸

佢哋唔係最鍾意叫人唔鍾意中國咪走去英國囉
依家走又屌人哋點解走

收到了

糞人糞報糞文

屌 禁錯正皮
繼續吹.jpg

唔少港人對移英信心薄弱，喉舌出聲反對，反而為大家打咗一劑強心針，用返佢哋語言，就好似打咗科興一樣咁興奮。

比d錢中共就得
比錢英國唔得？
賤骨頭

錢志庸於英國取得法律學士(榮譽)學位，並於美國取得工商管理碩士。現時是香港、英國執業律師，香港、英國及加拿大註冊工程師。 錢律師亦同時擔任不同公職、時事團體、大學團體及社團工作。 錢律師熱心本港社會發展及政制事務，不時接受傳媒訪問及發表文章表達意見。

敵人反對的

做乜9

屌, 條友仔係HK做 e d 位就更係爽喇

又英又美
真正超英趕美

佢個名已經解釋左佢係一個庸才

寫得好差，俾2毫佢

HKgPao

條友男到爆
有fd係嗰度做過intern要佢做research禁蒙面法合法理據
個fd intern完都唔敢寫落cv

英國點樣唔鍾意香港人
都好過口講鍾意香港人但不斷欺壓香港人嘅支那人

乜撚野阿叔咬兩啖？從來冇聽過呢句on9野，自己作架？

真係弱智㗎喎
係人都知支那唔鍾意香港
英國一定比支那更鍾意香港

英國Hight treason 同廢咗冇分別

BNO5+1
英國有利益
我地有利益
支那無爆徒

三贏啦

睇唔明
究竟會發生咩事?
講到好似俾人打劫?

以後任何BNO啲post ，都要第一時間出呢張圖

真
佢越嘈就即係做得越岩

如果咁現實就唔收BNO啦
有錢果D一早有晒外國戶口

入黎就係為咗睇呢堆圖

唔通支共唔係為利益既？

又話d制裁冇用，又走去用成億游說

拉

講咁多有乜用？藍既有著數一定走，黃既更加唔洗講走得一定走

個個中文字都識。。但唔知佢講乜9

認為共產黨的想法或出於「幼稚」、「自大」。錢律師指出，共產黨經常拿外國勢力大做文章，渲染香港有危險，成為革命基地。錢律師認為，「共產黨唔鍾意你呢啲咁嘅人」，並相當生鬼地形容，正所謂「阿叔咬兩啖，攞好嘢唔要衰嘢，主要係搵一啲唔曉計數、以為抵嘅人嚟」，認為拿錢過去支那者就愚蠢了。

之前知大家冇路數咪有風洗盡
而家bno 有得走咪即刻改口

我鐘意去乞食
吹呀

你由我啦

hkg報

可能會被剝奪英藉

你地搞少d 野都無咁多人走啦

英國人

一個唔係英國住嘅人叫人唔好去英國

完全睇唔到講咩真相

咩咬兩啖 .......

都唔知噏乜

呢班人真係好矛盾

成篇文都冇講過英國點揾香港人笨
其實BNO都只不過係移民嘅一種方法
都唔知點解要每日一篇
身邊已經有兩個中產親戚過左去

中國允許港人達到一定條件後回歸，擺出一副冠冕堂皇的樣子，但骨子裡不外乎「利益」二字。 中國官員的想法或出於「幼稚」、「自大」。中國官員拿國家安全做文章，渲染國家有危險，以強納香港人。「中國唔鍾意你呢啲咁嘅人」，並相當生鬼地形容，正所謂「阿叔咬兩啖，攞好嘢唔要衰嘢，主要係搵一啲唔曉計數、以為抵嘅人嚟」，認為拿錢過去中國者就愚蠢了。

咪一鳩樣
無利益 理鳩得你死

早走早着

再唔係就話英國歧視問題嚴重 但啲內容全部冇根冇據

亦都唔見得港共有幾鐘意香港人
日日搞死香港人為目標

成日特登貼埋D弱智野上黎 幫佢地增加曝光率 樓主5毛黎?

揸外國passport特別出力愛國

中國人又好鍾意香港人咩?

係 咁點

去外國乞食都唔想留係度做支那二等公民

成篇文完全無論點
你屌都要有原因架

不如你直接話移民英國係仆街咪得囉,慳返d字

支共講到自己唔係為利益留香港人咁
如果唔係因為香港依個地方既地位同價值
一早變撚左第二個新疆集中營

咩叫「阿叔咬兩啖，攞好嘢唔要衰嘢」？

中國咪又係為左利益先要香港回歸

錢丞海 律師高級律師
學歷： 英國卡地夫大學法學士(榮譽)

令公子識唔識計數?

比d point la

又9 up幾句

支那反對就代表做對了

我跟黨走架，黨員拎外國護照我照做咋

我都知英國佬唔鍾意我地
但係冇法啦
鬼叫中國人唔鍾意香港黑暴小黃人
無謂喺香港督眼督鼻啦
我地呢啲賤骨頭只好去英國做二等公民
唔想掃你班只識兩邊搵著數，口講愛國實質漢奸嘅藍屍罄啦，祝你地早日賺晒中國人啲錢，喺大灣區快快樂樂過埋下半世

我都唔想見到咁多支那狗同廢老藍屍喺英國

你邊撚個

不如轉行做社工啦，咪可以日日替香港人移民擔心囉，又可以多啲關心佢地，勸佢地唔好去做二等公民

PR狗

拎二千萬投資移民去英國又熱愛支那嗰堆肯走未？
咁笨柒都有嘅 俾人歧視都算仲要俾二千萬英國佬洗

又係呢間“著名”胡佛漢頓大學，而家大部分裁判官都係呢間畢業，應該係共官專校！

祖國加油

言之無物

日撚日講支那香港 慌死人唔知支那殖民緊香港咁
你會唔會見啲人不斷強調 英國倫敦 美國紐約 西班牙馬德里

佢好似話退左
但無再申請再退 真正退

錢志庸 幾時出篇文笑鳩啲投資移民/窮一生精力都要移去歐美嘅支那人？

英國梗係搵笨同唔識計數啦
為咗收幾十萬香港人，得罪14億人形豬大国，冒比佢制裁風險；收咁多香港人，國內又要搞掂反對聲音。 咁嘅數都計得落仲唔係唔識計數

李鄭成家英籍
個仔個老公都係數學家
原來都叫唔識計數

求其寫幾句就完啦?
一句論據都無喎...
小學生作文咩...

佢人生都幾忙 讀哂3樣野都應該要十年 八年時間
又律師 又工程師 咁多範點做得哂

單單佢背後就有三個外國勢力

我鐘意洋腸多過臘腸

係咪可以向mi5舉報有叛國者？

廢人講廢話

錢志健就話姐
呢條契弟乜水啊係啲野雞大學讀幾個degree奶下共就有監驚會title然後出黎廢up

藍屍見到心諗：你係咪傻架⋯走緊啦⋯⋯

乜野數據都無
9up當秘笈
我夠可以講港共會共你產啦
而實際上港共真係會拎你d錢去貢獻支那

有錢都唔識計數 唔係被佢呃就被你呃架啦
你被人搶飯碗係多叫春姐

睇過，仲要全部都係野雞黎，qs ranking都唔知排到幾多
英國胡佛漢頓大學法律學士(榮譽)學位
加拿大薩克其萬大學工程學士學位
美國安得烈大學工商管理碩士學位

佢唔POST埋大公報同文滙報喎~

全部野雞
money money money 就得啦

有嘅
我個朋友
表姨媽個姑姐
我朋友個女

一切打擊BNO既偉論都可以用呢個邏輯解決

中國好撚憎我哋添喺香港又係二等公民英國又係二等公民點解唔走？

Block得，呢啲嘢洗係連登睇咩

辛苦嘢黃絲去，你哋留返喺大灣區嘆

我都唔鐘意支那狗，港共藍絲呀屌你老母

敵人反對的我們就要堅決擁護

敵人擁護的我們就要堅決反對

到時中共唔俾香港人走，係咪都會變成好WARM，唔想香港人俾人呃既故事?

講到留喺香港777就唔會揸乾揸淨你咁

唔好話錢，香港直頭俾黑狗律政狗殘害你生命。

你俾個護照我，我乜都唔計拎起個喼就走，再寄執粗口信俾你